啲人見到個小編識抽吓水、po吓meme就當人黃，笑死

大佬呀，咪見人識抽吓水、po吓meme就出曬水啦，好既PR，有錢就請到嫁啦，就算識抽政治水，個品牌都唔一定係黃，你睇吉野家獅子狗單嘢就知，不過呢，我個post就唔係叫人鬥黃、迫人表態，而係想講雙飛人marketing你幾時比人炒呀！！

留意咗你好耐啦，唔好以為post張咁既圖大家就會以為你係自己人，再燦爛既公關技倆都掩飾不了你藍店既光芒，[img]成個地球都知你係咩啦.jpg[/img]！

(詳見【正視聽】Like雙飛人個FacebookPage既巴絲係咪take咗嘢？ )

「做任務」唔一定係派嬲同貼template既，今日教大家一個新玩法，叫做「和你拉」，拉咩呀？拉客囉！有班良心消費者最近不斷派嬲比啲粉絲，有粉絲收嬲收得太多忍唔住問咩事，經過「左膠」勸誡之後，一個一個粉絲咁樣拉走咗，點解佢地咁順攤？因為有好多黃絲唔知間野係藍店囉

有專家建議，拉客師可以Click一Click粉絲個帳戶，睇吓有無黃色頭像/言論先，確認對方身份後，拉客同遊說自然事半功倍。

呢個方法非常適用於翻閹舊任務，雖然有啲老手會話派嬲比粉絲會導致佢地個留言上熱門，但我覺得做任務既野唔係一成不變，玩法夠創意，先可以出奇不意吖嘛

【每日任務@ 3 Aug】
💎雙飛人💎

「舊團隊喺3月做過退貨任務，聞說呢間嘢好識玩marketing，呢期興咩網絡熱話，佢都可以將雙飛人融入去，所以受唔少手足青睞」

[Source]
雙飛人退貨行動

留言template：

無線新聞立場偏頗、時常斷章取義，多年來誤導不少港人，懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如ViuTV及77台，以免間接資助一間為中共維穩的電視台！而在 貴公司重新審視宣傳策略前，我及我的親朋戚友將會盡量避免光顧 貴公司，敬請注意。

============================================
如果想準時收到TVB任務，一定要響Facebook同Telegram follow sayno4tvb團隊（我唔係佢地團隊），又或者得閒click入呢個Post（）我會盡量每日更新

FB:
TG:
舊版抵制List:

最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地

嗯！

邊有樓主自己搶㗎

做咩自己搶返

你地咁快嫁

you too

雙贏的意思就是連贏兩次

你都甩咗

達成成就：開tvb po

甩p

寶巴成日都好快

輕力一推

===============置頂任務(最後更新3 Aug 2120)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【一周回顧】TVB播吓政府宣傳片，咁就已經係 $400,000,000 生意 (2 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【維穩金主】琥珀教育 (1 Aug)

【維穩金主】Mospro蚊專家 (31 Jul)

【維穩金主】草姬Regal Green (30 Jul)

【幫襯勁買】金爺海鮮 (29 Jul)
[派心！睇清楚任務內容先]

【維穩金主】Olay (28 Jul)

【維穩金主】花王潔霸 [目標：7月16日帖文嬲>讚]

【維穩金主】雙飛人 [目標：維持所有帖文嬲>讚]
出帖頻率： (最後更新：31/7)

【維穩金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]
出帖頻率：(最後更新：17/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之 [目標：無，純粹提醒大家]

【澄清聲明】Bakerism並沒有贊助陳敏之食蛋糕 [目標：讚>嬲]

矛錯啊～咁驚訝嘅

推一下去炸機嚕

生於P死於P
我搵返個pw就會加返落去

大家都甩晒P記得俾正皮

me too

恭喜ching 甩P

我地冇隔膜了

done

我發現我真係唔洗炸你嫁喎

第一次正皮自己
好害羞

去炸機

好sweet啊你哋

幾時炸我

推

Hi南亞仔

多謝

我fol晒你哋啦

甩P就可以炸了

Pishhhhh

我去邊佢就去邊

TVB戰線

很甜，害羞了

甩P大軍

賀樓豬甩p

千呼萬喚始出來

從此連登腥風血雨

咁出多啲po俾我推

幾時你出

熱門第六

曾經...

今日收工前阿寶同我講我甩咗P
係office嘩咗出聲

高手會唔會放埋sayno4tvb條link響介紹

第一次有份推post上熱門

唔準笑雜雜

咁可愛嘅你會係office嘩出聲

Present tense阿

我都係掛住睇搞到遲咗走

雙非人個狗編輯本來好地地屋企都用緊，
而家一世都記撚住佢啲垃圾PR狗

Hi

點敢

唔好再用人哋嘅謙稱來稱呼人好嗎

因為太驚訝

我話我曾經

編輯 編輯 編輯 編輯 編輯 編輯 編輯 編輯 編輯 編輯

咁蝕

好正，睇到呢度嘅P牌推po師都甩曬p

我不了，我鍾意推多啲

我仲出唔夠多po咩

炸完

目前第六

斷連師要轉職啦

冇...不過將佢哋啲文宣放左入條片度
應該OK掛

補充返少少，其實tvb戰線係sayno4tvb頻道，連登只係負責轉載
再者，你叫人上連登搵，但連登啲tvb標題次次都令人估唔到，街外人係唔會搵到

影片描述果度可以補充返
叫人上連登做tvb任務係非常困難

咁睇來我要補充下先啦

香港民主最光明一天

冇人炸我

惰性

我哋嘅目標就係冇人估到係tvb任務

你啱

啱啱望一望原來都好多，平時就咁推冇留意

有冇手震

炸你

未入黎都諗緊係咪雙飛人

熊熊有不堪回首往事?

一陣民間團隊睇到都唔知咩反應，無啦啦比我邀曬功

小醇姐姐

其實每個人都會畀我搵到嘅

你有冇興趣開呀

跟住唔小心負皮

721

真係要同佢地講返聲對唔住先

你冇睇熱門咁多甩p牌po咩

我是來推po的

唔係呀，范兄佢叫啲人如果對tvb戰線有興趣就上黎連登搵，但個困難之處係，連登唔係一個正式既任務發佈平台，而且啲標題次次都係令人估唔到係tvb任務，所以特登搵係搵唔到

Me too,我自從擺脫咗五毛嫌疑後俾人問幾時甩p問咗半年

猜謎活動

今日改咗政策

睇嚟要開始幫其他人整甩p牌關注組

襟住即刻入廁所打冷震

我以為你地會估清潔龍阿德或者大曬鬼
睇黎巴打都好熟雙飛人啲野喎

你咪又其中一個改革咗之後先入嚟囉

我都諗住係呀

第五

[img]尷尬囉.jpg[/img]

我收到好多市民同我投訴......

俾壓力連仔

Me too

升上第三啦

終於見到粒黃色正皮

我甩p啦 今次仲唔推你上太空

Push

記得洗乾淨

push

但係以後就難分真假

如果用咗飲化嗰個可能快啲嘅

我唔想撞到支那支火箭

輕輕一推

原來隻色係咁靚

推 俾嬲喇喂

做一個訪問先

點解你對於直接講tvb任務嘅po咁反感

其實我平時見d毛好多都係非p

pin 錯

支那火箭原地爆炸啦
題外話 其實甩p都唔知係好事定壞事
姐都有好多5毛都甩左p

係呀

想pin幾樓?

21

每日任務推

又唔係反感嘅
只不過以前個人冇乜大動力去click入D內文一樣嘅post

潛意識都係想睇膠post同創意post

你真係好衰

咁以前a餐同埋黃心穎仲喺度嗰陣時你有冇入過去

今日少咗咁多街客

由細到大屋企總會放一枝

本身非p都好多既

小編個mon好黃

明白 正話已經修改

勞煩曬

堅持每日做任務

因為我今日無點炸機？

叫佢地搵最唔似tvb po嘅標題

掛住甩p

嗚嗚嗚...

我搵嗰啲依家都未到

DEL CM

上次係重光號為咗免運費買咗四支

post太舊

係通常好後先到㗎

飲化你咁樣唔得喎，乜你唔知雙飛人係最長壽連登TVB任務咩

熊熊

我幫你去剪咗個死佬

咁多 用唔用得著

係真唔係先

我七月頭先至比每周回顧post吸引，然後嘗試做過幾下斷連師

第二

接近美國駐京領事館嘅po啦

知錯了

現在你重生了

2月買....我知錯喇

過左半數嘅市民同我講

你講上年定今年

如果當日雙飛人編輯唔del cm, 今日既命運可能不一樣

我5月先開po，好啦，不知者不罪

有排用

你呢個應該係大部分連登仔心態

一個月前

好啦差唔多夠鐘開台

係喎你終於甩p

屌你甩咗P 既

好似話改咗政策

轉device時間到了

我得咗喇耀忠

成日覺得係啲老餅野所以無用過

第一次真正推到
CCTVB post

改革成功啦

如果佢唔係ＴＶＢ金主，其實我都會想試

我已經磨利咗把鉸剪

推 終於有得真推

點解呢個post完全無人提「和你拉」

熱烈慶賀

Push notifications

到第三

唔小心負評咗你，原本想正評恭喜你的

777話過半市場支持押後選舉

你唔係喺高登咩

借個位 會員標籤功能

紅十字會個post幾搞笑，係抵上既

GOGOGO嬲啊

King jer化

當年吉野家都係pr黃
之後比腦細炒左

好多人mon你

算啦我都唔會捐血㗎喇

我就是成功的例子

好傷心

平時我煩開佢哋㗎嘛

好隆重

連登漏奶

係呀，好易上當，宜家我出親街食野都會google吓係咪藍

你以為你扮黃就冇人知咩？冇用架！你啲咁無良嘅藍店，無論喺邊度，都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾。

太出名唔係好事

平時我喺度不斷喺度覆人

怕怕

nice

仲有

條link入面全部藍屍同”黑暴”片

爸爸生，招呼客人

啱啊

前個月我差啲犯左低級錯誤....

大量國家支持佢嘅決定

是日電台

[至少40名手足上庭！] 8月4號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

紅十字個ＰＯ比讚定恥笑好

黃藍店app最update係咪wolipay?
和你eat收咗皮後好多人都唔知點check

終於見peter仔入嚟

我自己就俾恥笑

Long time no see

我Google search

好似好慘

Google search好似好麻煩

wolipay, hksoplist?

佢係邊度

好興奮

兩面不是人

之前用開和你eat丫嘛, 死咗就唯有google search

我

就係呢到..嗚啊

第n屆鍵戰vsPR大賽

佢其實咩藍公司？

嚟推薦一下載入式推post法

呢個玩法真係鬥持久同鬥無聊

TVB廣告商，而且無明顯政治立場，當藍

和你pay

代巴打畀返正皮

呢個牌子成日無啦啦 彈Sponsor Post

佢地比錢提我去派嬲

甩p瘋狂推有用po

「比錢提我去派嬲」，好方便

姐姐

我用一分鐘改出黎，都有正評收

好鬼鍾意你既標題，標題黨得黎又唔會俾人剷，高。

多多指教。

岩岩加入TVB戰線?

雙飛人編輯係咪OT緊，啲留言唔見曬

😡 😡 😡

CLS

推痴q線 喂大佬個外賣咁樣算係點呀？ - 分享自 LIHKG 討論區

Tui

入去推多兩次先

一飛人十二個鐘一更

攬攬?

刪得人留言就預咗要還…

邊個

推多啲雙飛人，提大家日日去玩

應該係啦，做編輯做到佢咁折墮
幾個鐘刪一次留言

雙飛人響今日任務之前已經變成良心消費者集中地

自作孽…

日日當佢狗咁撚最好半夜都要屙住夜尿刪留言

佢刪左好多留言

佢慣嫁啦，呢幾個月黎佢都係咁ＯＴ

唔緊要 有咩歡迎隨時嚟搵我 我幫得就幫

當然 所以我已經整咗落去TVB戰線

猛推手進場

拼拼未甩P

雙非人虐水

推推先

唔敢唔敢，不過見你啲標題真係好正。

睇正評數黎講，今日算普普通通

認真問
點解百佳日日賣tvb廣告但你唔搞佢？

要問ＴＶＢ民間團隊喔！

不過我記得舊團隊有個策略，係先惠康後百佳

新職業

終於有人提

Push返先 㩒錯

巧橙 不要再說了

師兄係咪知啲野

如果唔係我可以瘋狂tag你

留名

拼拼

拼拼仲係可以做斷連師嫁

召喚師都得，召喚非Ｐ推ＰＯ

差啲唔記得俾，啱啱今日甩P，即俾，多謝你一直辛苦咁撐住呢條重要既戰線。

功勞係歸於每一個做任務既人

矛事嫁

p牌lives matter

阿寶都係以p牌身份建咗成隊寶家軍出黎

建軍大業

你都甩Ｐ啦喎，係咪可以瘋狂推

頂

推 完成任務

偉人

推
繼續推

連登毛澤東

你差好多日子咩

豉油鋪老細？

小編係編輯嘅自稱，係自謙
唔係俾你叫㗎

睇新聞睇到燥

睇我幾好 一有po就推

推 已留言已嬲嬲

大家要做任務呀

tui

甩p啦喎，可以加入tvb洗地組

好潮濕

我要話俾佢知

大大力轟啲留言落個po度

你變咗連登毛澤東

建軍大業同連登毛澤東，tell him both

#812

得個嬲可以派

轟呢度，即係得閒推po呀狼狼

Pish

見字都知係你

張繼聰fb like下黃page都比人話係黃絲啦
好出奇咩

點解會不推文既

1

不推文

唔係呀嘛，咁驚嚇

你推親都係打 Pishhhhh

求求都係
佢係Pishhhh

推1

嘻嘻係咩

又話要早啲瞓

一甩p即刻活躍起嚟

我尋日4點

慶祝甩P當然要推post慶祝

乜你唔係要返工咩

Shhhhh低調

細水長流，細水長流，一點幾客仔開始少，留力啦

早啲瞓啦，又話頭痛

我都要瞓覺啦

我當你係擔心我嫁啦，過多五分鐘去訓

睡前一豬

小心身體呀，5分鐘後唔好上水

我可能五日都唔上水

Gchi你瞓多啲

好啦咁潛個長水先

早抖啦

加油呀
早唞啦，唔好偷偷地上水

好啦

辛苦晒巴打

D人明顯搵食同之前出現金卷無分別

快啲去瞓

先push依到

個po唔係樓豬我寫

Sor手殘負皮咗

唔似同一班人，有真心膠

冇事

夜已深，推

香港人真係好易心軟

Push push

竟然甩咗P牌

譚仔都係用呢招過關啦！

發現阿寶已甩p

盡量，而家返咗份伏工，ot到癲

你真喺好努力好堅持！
繼續！！

差少少 應該

豬豬

80percent酒精對皮膚好差架

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

晏咗起，im back!

推下

最緊要碌ig嗰陣有得笑
手足係點都唔關我事 ig有黃page就夠

好撚好笑呀屌你老味.jpg

學學豬

今日個標題上唔返熱門

你又係

剛剛先發現

monpo寶

唔知去咗邊

但係我反而想申請番個P牌

唔緊要，成績算唔錯

Pr鍵戰

D狗又屈毛

斷連

甩咗p推po好撚爽

啱呀

每晚九點，屌爆無線

《傻仔先去HKTV mall儲夠800蚊單買口罩，人哋bigbigshop免運費》

===============置頂任務(最後更新4 Aug 2115)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】Med360 + Pooky 滅菌大師 (4 Aug)

【維穩金主】雙飛人藥水 (3 Aug)

【一周回顧】TVB播吓政府宣傳片，咁就已經係 $400,000,000 生意 (2 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【維穩金主】琥珀教育 (1 Aug)

【維穩金主】Mospro蚊專家 (31 Jul)

【維穩金主】草姬Regal Green (30 Jul)

【維穩金主】花王潔霸 [目標：7月16日帖文嬲>讚，仲爭5嬲左右]

【維穩金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]
出帖頻率：(最後更新：17/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之 [目標：無，純粹提醒大家]

【澄清聲明】Bakerism並沒有贊助陳敏之食蛋糕 [目標：讚>嬲]

===============置頂任務(最後更新5 Aug 0100)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】Med360 + Pooky 滅菌大師 (4 Aug)

【維穩金主】雙飛人藥水 (3 Aug)

【一周回顧】TVB播吓政府宣傳片，咁就已經係 $400,000,000 生意 (2 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【維穩金主】琥珀教育 (1 Aug)

【維穩金主】Mospro蚊專家 (31 Jul)

【維穩金主】草姬Regal Green (30 Jul)

【維穩金主】花王潔霸 [目標：7月16日帖文嬲>讚，仲爭5嬲左右]

【維穩金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]
出帖頻率：(最後更新：17/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之 [目標：無，純粹提醒大家]

【澄清聲明】Bakerism並沒有贊助陳敏之食蛋糕 [目標：讚>嬲]

行動po 推

推子彈永遠都夠，人就永遠都唔夠！ - 分享自 LIHKG 討論區

斷

之前吉之島唔肯早放工已經係藍啦

bigbigshop賣毒菜任務

《疑似搵到賣「毒菜」嗰間鋪頭 係咪應該同老闆宣揚吓食物安全資訊？》

===============置頂任務(最後更新5 Aug 2255)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】BigBigShop菜商 - 菜鮮生、餸到 (5 Aug)

【維穩金主】Med360 + Pooky 滅菌大師 (4 Aug)

【維穩金主】雙飛人藥水 (3 Aug)

【一周回顧】TVB播吓政府宣傳片，咁就已經係 $400,000,000 生意 (2 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【維穩金主】琥珀教育 (1 Aug)

【維穩金主】Mospro蚊專家 (31 Jul)

【維穩金主】草姬Regal Green (30 Jul)

【維穩金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]
出帖頻率：(最後更新：17/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之 [目標：無，純粹提醒大家]

【澄清聲明】Bakerism並沒有贊助陳敏之食蛋糕 [目標：讚>嬲]

Bobo radio start
[至少37名手足上庭！] 8月6號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

毒菜爆咗 1001

開咗係咩台

琴日開咗去健康台之後發現唔多掂 就叫蓮仔轉咗去時事台

開咗新ＰＯ

《BigBigShop疑令四十路食物中毒 藍絲：一日咁多貨都幾難check》

多謝吓割蓆既廣告商啦

《呢個團隊近排做咗咁多成績無人講！？無人講咁我講喇》

===============置頂任務(最後更新6 Aug 2310)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【派讚獎勵】琥珀教育 (6 Aug)

【維穩金主】BigBigShop菜商 - 菜鮮生、餸到 (5 Aug)

【維穩金主】Med360 + Pooky 滅菌大師 (4 Aug)

【維穩金主】雙飛人藥水 (3 Aug)

【一周回顧】TVB播吓政府宣傳片，咁就已經係 $400,000,000 生意 (2 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【維穩金主】Mospro蚊專家 (31 Jul)

【維穩金主】日清食品 [目標：無，純粹提醒大家]

【維穩金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]
出帖頻率：(最後更新：17/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之 [目標：無，純粹提醒大家]

【澄清聲明】Bakerism並沒有贊助陳敏之食蛋糕 [目標：讚>嬲]

講得好

===============置頂任務(最後更新8 Aug 2310)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【抵制偽人】Rave Fitness (8 Aug)

【抵制偽人】Toys Cafe (8 Aug)

【維穩金主】加拿大楓之寶 (7 Aug)
[加拿大楓之寶專頁已關閉]

【派讚獎勵】琥珀教育 (6 Aug)

【維穩金主】BigBigShop菜商 - 菜鮮生、餸到 (5 Aug)
[菜鮮生專頁已關閉]

【維穩金主】Med360 + Pooky 滅菌大師 (4 Aug)

【維穩金主】雙飛人藥水 (3 Aug)

【一周回顧】TVB播吓政府宣傳片，咁就已經係 $400,000,000 生意 (2 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【維穩金主】日清食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【維穩金主】出入易迷你倉 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【維穩金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之 [目標：無，純粹提醒大家]

===============置頂任務(最後更新8 Aug 2355)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【抵制偽人】楊明 x Rave Fitness (8 Aug)

【抵制偽人】楊明 x Toys Cafe (8 Aug)

【維穩金主】加拿大楓之寶 (7 Aug)
[加拿大楓之寶專頁已關閉]

【派讚獎勵】琥珀教育 (6 Aug)

【維穩金主】BigBigShop菜商 - 菜鮮生、餸到 (5 Aug)
[菜鮮生專頁已關閉]

【維穩金主】Med360 + Pooky 滅菌大師 (4 Aug)

【維穩金主】雙飛人藥水 (3 Aug)

【一周回顧】TVB播吓政府宣傳片，咁就已經係 $400,000,000 生意 (2 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【維穩金主】日清食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【維穩金主】出入易迷你倉 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【維穩金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之 [目標：無，純粹提醒大家]

推 國際文宣當然重要，但做本地文宣團結大家同樣重要 - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

===============置頂任務(最後更新9 Aug 2325)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【一周回顧】TVB藝人集體開抖音帳號 高海寧、唐詩詠鬥騎呢吸粉絲 (9 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【抵制偽人】楊明 x Rave Fitness (8 Aug)

【維穩金主】加拿大楓之寶 (7 Aug)
[加拿大楓之寶專頁已關閉]

【派讚獎勵】琥珀教育 (6 Aug)

【維穩金主】BigBigShop菜商 - 菜鮮生、餸到 (5 Aug)
[菜鮮生專頁已關閉]

【維穩金主】Med360 + Pooky 滅菌大師 (4 Aug)

【維穩金主】雙飛人藥水 (3 Aug)

【維穩金主】日清食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【維穩金主】出入易迷你倉 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【維穩金主】超力食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【維穩金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]

【維穩金主】澳洲膚潤康藥業 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

今年中秋揀咩月餅好？撳入黎做TVB任之餘話你知，邊間係黃色月餅

《聖安娜之前唔係俾人寫光時口號咩，想問點樣藍法？》

？

借位

有無搞撚錯！深水埗桂林街報檔街市正門，仲有大量蘋果幾百份！！每份9蚊！

幫手推爆佢！買爆佢！

qg8

今日ＴＶＢ任務係藍敏之，藍敏之呀

[有圖] 陳敏之呢對屌西腳真係可以奶成晚

===============置頂任務(最後更新11 Aug 2230)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【紅媒金主】陳敏之ｘ必瘦站 (11 Aug)

【紅媒金主】聖安娜餅屋 (10 Aug)

【一周回顧】TVB藝人集體開抖音帳號 高海寧、唐詩詠鬥騎呢吸粉絲 (9 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【抵制偽人】楊明 x Rave Fitness (8 Aug)

【紅媒金主】加拿大楓之寶 (7 Aug)
[加拿大楓之寶專頁已關閉]

【派讚獎勵】琥珀教育 (6 Aug)

【紅媒金主】BigBigShop菜商 - 菜鮮生、餸到 (5 Aug)
[菜鮮生專頁已關閉]

【紅媒金主】雙飛人藥水 (3 Aug)

【紅媒金主】日清食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】出入易迷你倉 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】超力食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]

【紅媒金主】澳洲膚潤康藥業 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

P

每晚九點，屌爆無線！

《九唔撚搭八…打打吓籃球個fd忽然間話要玩一二三紅綠燈》

===============置頂任務(最後更新13 Aug 2235)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【紅媒金主】灌籃高手手機遊戲 (13 Aug)

【紅媒金主】嘉士伯、1664 (12 Aug)

【紅媒金主】陳敏之ｘ必瘦站 (11 Aug)

【紅媒金主】聖安娜餅屋 (10 Aug)

【一周回顧】TVB藝人集體開抖音帳號 高海寧、唐詩詠鬥騎呢吸粉絲 (9 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【抵制偽人】楊明 x Rave Fitness (8 Aug)

【紅媒金主】加拿大楓之寶 (7 Aug)
[加拿大楓之寶專頁已關閉]

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：維持所有帖文嬲>讚]

【紅媒金主】日清食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】出入易迷你倉 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】超力食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]

【紅媒金主】澳洲膚潤康藥業 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

《一早覺得抵制TVB班人係打手，今日仲公器私用幫人賣廣告》

推有關律政司撤控事件，Twitter可唔可以幫手推下 - 分享自 LIHKG 討論區

推
《唔好再買熊仔餅比周同學得唔得？》
1500正評先得600嬲嬲?

晏少少應該會多啲人

唔係上咗好耐

是日電台

有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到

===============置頂任務(最後更新24 Aug 0045)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post
2. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【一周回顧】17 Aug - 23 Aug 任務重溫
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【紅媒金主】彭慧中ｘVestiaire Collective (22 Aug)

【紅媒金主】茲曼尼 Giormani (21 Aug)

【紅媒金主】氣淨達Air Defender (20 Aug)

【紅媒金主】卡樂B(四洲集團) (19 Aug)

【紅媒金主】雪印奶粉 (18 Aug)

【紅媒金主】S2 鐵板燒 Teppanyaki (17 Aug)

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：編輯刪留言，所以會長期請願]

【紅媒金主】Crocodile服裝 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】日清食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】超力食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]

===============置頂任務(最後更新2 Sep 2135)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post
2. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【偽人抵制】胡鴻鈞 x Canvas (2 Sep)

【偽人代言】呂慧儀 x 衛健Lifebuoy (1 Sep)

【派心激賞行動】❤️ EZbuyhk ❤️ (31 Aug)

【8·30 反紅媒作戰】超過三十個任務整合 (30 Aug)

【紅媒金主】杜穎珊 x Dyson (29 Aug)

【紅媒金主】倍舒痕、喜療疤、喜療妥、疤痕敵 (28 Aug)

【紅媒金主】屈臣氏 Wats Petmacy 寵物藥妝 (27 Aug)

【BBS商戶】Lady Avenue [目標：多多益善既嬲嬲]

【紅媒金主】Waterfall Sports & Wellness [目標：嬲多過讚]

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：編輯刪留言，所以會長期請願]

【紅媒金主】京都念慈菴 [目標：見你咁多贊助幫你宣傳吓]

【紅媒金主】P&G (Oral-B、Head and Shoulders等等)
[目標：維持所有帖文嬲>讚]

===============置頂任務(最後更新9 Sep 2325)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post
2. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【紅媒金主】大班冰皮月餅 (9 Sep)

【偽人代言】華碩Mobile (8 Sep)

【紅媒金主】萬寧 (7 Sep)

【紅媒金主】任達華 x maxcare (6 Sep)

【紅媒金主】瑞華行 - Bandai (5 Sep)

【抵制偽人】岑麗香 x 白蘭氏 (4 Sep)

【紅媒金主】泰潮(党姐贊助商) (3 Sep)

【紅媒金主】屈臣氏 寵物藥妝 [目標：多多益善既嬲嬲]

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：編輯刪留言，所以會長期請願]

【紅媒金主】P&G (Oral-B、Head and Shoulders等等)
[目標：維持所有帖文嬲>讚]